请各位QQ用户点击支持我朋友赖子的抗战老兵口述历史记录行动

赖子大哥是我几个月前在706青年空间的公益讲座上认识，他自2005年来用尽自己的微薄工资抢救性访谈抗战老兵（尤其是大量国军士兵），却过去不太善于宣传自己，公众了解甚少，得到的资源远远不够支持他让访谈的速度赶上老兵离世的速度。现在朋友们在腾讯公益上给他开设了腾讯微爱公益项目，详细内容大家请见底下的链接，如果您认同他做的事情，点击左上角“马上支持”绿色键，就可以为他带来相对应的一点点来自腾讯的支持，人多力量大，相信众多好心人可以让这个项目做起来做下去。此项目链接如下：我前一阵子刚认识赖子的时候给他写了篇豆瓣日志宣传他的记录行动，有上万人阅读，如果您感兴趣也欢迎看看：谢谢大家！